其實一個icon你鐘意用咪用，有咩好嘈

整左個icon出黎，你鐘意用咪用
唔用咪唔用
跟手拉埋咩高質低質，你地係唔係得閑得滯

廢青太得閒，個腦冇野諗

咪臭係##fatc##fatc##fatc

仲要攪個咩公投出黎
唔投個班係唔係表示支持繼續用icon

一隻手指指住人

其實香港你鐘意住咪住，頂唔順咪移民，有咩好嘈

係咪同一道理？

錯啦！比喻應該係，
宜家比兩個戶籍你，
你鍾意咪係香港住
唔鍾意咪係台灣住。